[緊急置頂] 東涌緊急方案！！！

1. 見到乜野E線都上左先！
2. 去北大嶼山醫院(臨時改站）坐3M去梅窩轉船
3. Book Novotel住一晚 ()
4. 係東涌搵街坊收留（富東邨同逸東邨應該最黃！）
5. 上山暫避（逸東後面行東澳古道/昂坪救援徑）

PS 嶼巴係紅底，上車唔好除裝備！

推！

push

PUSH~!

入公屋 入公屋
走唔設 分散行動 快D換衫 除口罩 入公屋

PUSH!

棄裝行商場,食飯

PUSH!!!!!

推

換裝呀

(18:08) 現時東涌區對外交通服務狀況如下：

城巴 / 龍運巴士
E 綫：全綫暫停服務
S 綫：全綫暫停服務

新大嶼山巴士
34、36、37、37H、37M、38、39M、B4、B6：暫停服務

3M（往梅窩碼頭 - 轉乘渡輪往中環）、11（往大澳）、11A（往石壁）、23（往昂坪寶蓮寺）：維持服務，但改以松仁路「北大嶼山醫院」為總站，不入東涌市中心區

愉景灣巴士
DB01R：暫停服務

渡輪
東涌發展碼頭往屯門碼頭渡輪維持服務
船期：18:18 *、18:33、18:43 *、19:25 *、19:30
* 非固定加班

東涌纜車站附近有路牌指示碼頭位置。

去呀！

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

哩埋大廈樓梯間，等候交通回復。

或者住酒店，夾份。

手足小心，換3，唔好帶黑口罩

推 推 推

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

A車有消息已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開

行路選擇
往東前往欣澳 15公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 5-6小時

睇直播望到東涌真係好污糟，好多人d衣著都好污糟，整污糟左就唔好要啦

推實用post

東涌街坊

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M去梅窩、11、11A、23

請各位乘客留意

欣澳坐巴士去愉景灣

東涌去愉景灣巴士停左
北大嶼山醫院巴士站有
3M去梅窩
11去大澳去到散石灣站可落車搭1號去返梅窩

去到梅窩可以搭船出中環或者搭去坪洲/長洲再轉船出中環

一係變裝入公屋暫避

入醫院排街症得唔得 有冇門診

幫推

有，北大嶼 人又少 睇下傷風感冒係大堂坐下休息下

千祈唔好上山，同入公園一樣中大伏

門診呢個時候開唔開都成問題

東涌私人屋苑樓下好多食肆

如果未到東涌發展碼頭就唔好去
碼頭職員話有幾百人等緊

富東好撚多藍絲廢老！！！

Push

10

是撚但見車就上啦

#東涌
1820 逸東邨迴旋處 有刀手斬人
唔好去附近！

pish

9

實在係辦法入大山避一晚
郊野公園咁大
唯一入夜後要小心
呢個係最後方法

撤棄方案，推

8

啱啱有刀手 大家小心 逸東

7

其實可唔可以行上山過一晚利申唔熟東涌

速龍到左東涌站
速龍到左東涌站
速龍到左東涌站
速龍到左東涌站

唔應該咁快拆站！唉！比借口佢停站

棄裝融入街坊啦！

青衣城大量防暴+速龍

睇錯 青衣先岩

棄裝，街坊look, 有巴士上左先

Pish

推呀 唔好有事

東涌有車嘅可冇幫下班後生仔，感激

Now live 青衣有速龍

酒店 餐廳卜枱 自助餐
頂住....

東涌街坊快 d 救人

Push!!

PUSH

有無東浦 街仿幫手？？？

逸東有白衫人持刀！小心

有人係蘋果Live show左片

Push!

勇武覺得和理非冇用

上山好危險！！又打風落雨！

推 救人

902 903 罷工

可以行去欣澳搭巴士入愉景灣再搭船出中環
DB03R 搭到去愉景廣場（DB plaza) 碼頭就喺隔離
DB03P 就會去咗愉景北廣場(DB north plaza) 要轉T4/T9或者行過去愉景廣場
暫時兩架都仲有service
同埋搭船可以買飛唔使用八達通

有冇家長車呀！

902 903 罷工集會

講開上山暫避，好重要睇埋呢段先唔該

要行山，自己要有體力，熟山頭先得
唔係俾狗追到又冇記者
直接槍斃再埋咗條屍都冇人知

我一路都有提議香港嘅山徑好有發揮空間
不過事前一定要溫熟晒地形、操到好 fit
呢刻我覺得大部分手足都未 ready.

一句都尾，量力而為啦

東涌線全線停駛，搭巴士，一定唔好驚，重裝棄裝

推到東涌手足知道
青衣MTR 全部都係狗
你地行緊出青衣個班小心

再唔掂買張機票 去返機場方向

唔好行出欣澳呀

最緊要換衫先

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避

東涌搵食地圖

上山暫避？
打風喎

街坊落街接仔啦

仲有冇巴士到梅窩？

置頂

逸東一啲都唔黃，屌你咪老點

[18:25]有圖，東涌逃走路線：安全位置搭巴士or行路出欣澳/迪士尼

有冇人知梅窩有冇狗？

推！！！

成班狗似青衣城搭鐵入東涌,小心

東涌綫全線暫停 東涌站欣澳站封閉 青衣站大量防暴

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

A車有消息已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開

行路選擇
往東前往欣澳 15公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 5-6小時

比警察問就話塞住左去唔到機場接機 所以落車行番轉頭

ppp

一定好過迎東同滿東先啦，全部新移民+南亞
而家都別無選擇

全部人棄裝呀！

急 到底仲有冇巴士經北大嶼山公路出市區？

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

見車就上

被人打 記得還手

Novotel 爆晒

有無人要住酒店？？？？

冇晒呀！

［緊急］東涌發展碼頭有車走
約6:20有車出，唔知依家仲有無車

pu

push！

東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
※ 18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。
*建議上船前要清乾淨袋既野，避免Popo接船

棄裝

變身街坊！！！分散融入！！

PISH

鬼黎
入公屋仲原除口罩

聲東擊西全世界系一個地方，代表另一個地方冇人

酒店好易 奶嘢

唔好諗住上到巴士就安全 要換晒裝阿!!!!

迪士尼酒店 2人房 (最多4人) $2000 一晚

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

其實正正常常當自己送完機排隊搭車走唔得咩？

東薈城及屋村外已經好多狗 街坊準備

上山 唔信警察追入去

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

裕東人standby

速龍入緊東涌站

唔好去逸東，有刀手

有無可能入到梅窩?

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

東涌綫+迪士尼綫全線暫停 東涌站+欣澳站封閉
青衣站+東涌站大量防暴

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

機場A車已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開 可前往青嶼幹線繳費廣場乘搭

行路選擇(自行衡量)
往東前往欣澳 全程13公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往東前往青嶼幹線首費廣場尚有機場A車往市區 全程15公里約4小時
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 全程10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 全程13公里 5-6小時

入屋苑仲易圍捕，乜9車都上左先

一係上山,
一係除裝做街坊

手足頂住呀！！！！

係

有鬼入了東涌站內列車

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩
嶼巴11往大澳

希望東涌街坊會開home party 大食會

梅窩碼頭而有一狗車係m記後面

迪士尼線停咗 搵巴士

手足們去富東邨或者附近stay
記得要換裝，家長們會再入多次東涌接放學

點解東涌會有車，D乘客又坐係度俾速龍嚇

推！！

真係唔好去逸東呀 有刀手好危險

睇立場live 企最前有人背包有燈

行啦好嗎 冇車入到嚟

打風大雨加上咁夜，上山仲危險

UP

唔好book Novotel, 今日full house

利申：staff

有 北大嶼山醫院外搭3M巴士

東涌地鐵站有狗落月台， 記者唔俾落月台， 車上面嘅人要自己影自保呀！

有 我入緊

最好上山

除左行有冇的士車去到

梅窩有幾間酒店

走唔到既黎迎東邨搵我！

推呀

愉景灣隧道上車入愉景灣

住酒店！

上山！上山！上山！上山

盡快快步走 跑到就跑 怕後追 小心

得1間 好少房 咁多人同時入去未必有房

推！！！！！

扔晒D裝, 有衫換衫
除埋個口罩
係東涌巴士站等車
根本無狗可以搞你, 最多查身份證
唔好俾恐懼情緒令自己做錯誤選擇

有無巴絲要幫忙

除地鐵外，所有人士都坐其他交通工具返屋企

你咁樣叫人住酒店姐係叫啲狗去酒店搵人

入東涌公路街燈都熄埋

有沒有人知青衣要唔要家長車？

絕對唔好進入南昌站
好多狗

google map 見到最少三間

大嶼山巴士係冠忠

果啲係camp site

即買機票即飛，有帶護照的話
要去免簽證國家
大陸除外啦當然

出番黎都唔好搭黨鐵

各位手足棄裝等巴士啦
留得青山在哪怕無柴燒

換衫，棄裝
見到有車就上

唔好去長洲

睇急症啦

逸東，可收留人

棄GEAR去行山

去沙灘玩下水先

梅窩同愉景灣都有酒店架！

3D教學

1855南昌不斷有狗增援

1855 奧運站暫時冇狗

仲喺東涌 嗰頭塞到仆街 冇車入到去都冇車出到嚟
可以點走 急

留tg

散水撚請勿依賴黨鐵，多站均有埋伏

有需要TG我 東涌手足

係咪未停船

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

東涌街坊接小朋友上屋食飯

街坊裝探朋友都唔可以？

滯留東涌緊急可tg我

可唔可以見到cap圖

有手足走唔到嘅搵我

掉晒d裝

校巴打死火燈！！！校巴打死火燈！！！

沿途校巴見到人請幫手接放學！！！
青馬收費廣場有巴士！！！唔好理去邊上左先
唔好去青衣，重狗！！！！
唔好去長洲，多狗！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

掉哂啲裝備 唔好帶口罩
警察問就話去東涌行Outlet
唔好荒 唔好緊張

隔離post話逸東邨有刀手
大家小心

比啲公屋密碼嚟

宣道會東涌堂開放地方至10pm
逸富申東商場102號

9月1號更新版本
東涌大廈密碼

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

*要東薈城出去後行返地面入*
藍天海岸(只限地下個層)
第三座：R1520
第六座：R3698

*要東薈城出去後行返地面入*
影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

唔該幫手轉出去：行路出緊去既麻煩唔好塞路！！

手上有Gear立即拋棄 梅窩中環有狗

東涌綫、迪士尼綫全線暫停
東涌站、欣澳站、香港站封閉
青衣站、東涌站大量防暴

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩（有狗） （轉船出中環（有狗））
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

機場A車已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開 可前往青嶼幹線繳費廣場乘搭

行路選擇(自行衡量)
往東前往欣澳 全程13公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往東前往青嶼幹線首費廣場尚有機場A車往市區 全程15公里約4小時
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 全程10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 全程13公里 5-6小時

出緊機場既校巴打死火燈！！！校巴打死火燈！！！接到幾多得幾多！！！

沿途校巴見到人請幫手接放學！！！
青馬收費廣場有巴士！！！唔好理去邊上左先
唔好去青衣，重狗！！！！
唔好去長洲，多狗！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

手上有Gear立即拋棄

逸東有條路入東澳古道，匿一陣先可以嗎

班狗喺東涌站捉緊依因，大家小心，有樓上樓

盡量打返字 多人地方未必load到圖

你哋考慮吓去梅窩

諗住圖易search d

除gear但照帶普通口罩安全啲

東涌入面封撚曬路，校巴都入唔到嚟!!!

9月1號更新版本
東涌大廈密碼

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569->2596
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

*要東薈城出去後行返地面入*
藍天海岸(只限地下個層)
第三座：R1520
第六座：R3698

*要東薈城出去後行返地面入*
影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

留得青山在, 那怕沒柴燒

緊急滯留可收容

Push 走唔到就入樓

Push, 棄gear, 入樓

我無嘢講

出緊機場既校巴打死火燈！！！校巴打死火燈！！！接到幾多得幾多！！！

沿途校巴見到人請幫手接放學！！！
唔好理去邊上左先算，上到巴士上屠都企埋（坐地下），盡量俾多點學生上車！！！
唔好去青衣，重狗！！！！
唔好去長洲，多狗！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

入北大嶼山瞓返晚好過啦

轉發 1849 梅窩碼頭外水域 有一水警船待命

怕唔怕酒店報串

唔入酒店

中環碼頭重狗
極多狗

經愉景灣隧道行入去愉景灣有船出中環。半個鐘頭一度。每度船坐二百幾人。十二點半之前都係三十分鐘一度艇。 八號風球先至冇船三號風球一定有船走

推，去教堂

中環有狗?

唔廢都唔住東沖啦

有線影東涌好多人叫黑警：黑社會
係街方？？？

Tui